和理非收場好難?

遊行完直接走咪得啦?
點解係度傻下傻下企定定